［偽黃］呢條撚樣扮勇武食女

你真係前線真係勇武
你會唔會咁樣暴露自己身份啊七頭

求下你地 放過牛屎佬啦

唔係好明, 佢ig直接寫支持警察

我身邊都有啲咁既人
有時真係想掉佢上啲藍絲group...

點解你會follow依啲人
依啲on9野真係初中先至見到

Lucifer
識得一個人又係改埋啲咁既名以為自己好型
改埋呢啲名就知唔方好人

見到

佢假膠被捕師嚟